乃木坂46討論區#266: 幾時到3期出J書

乃Po呼籲:
幾時到3期出J書

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
2019年11月27日発売

衛藤美彩フォトブック『タイトル未定』
2020年1月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
乃共坂46

TEMPLATE:

美月寶寶聽晚開showroom

禾蘭留名

祝珠美25單入選拔

白麻老公留名

lm

個衰妹笑個表情同把聲都好正

唔chok聲咪正

: 睇吓條on9仔

多謝大佬關照出鏡未

知唔知典解係臭臭伸手掌 因為佢怕吉死人

老婆s

若月我真係好愛你啊啊啊啊啊啊啊

Bin個泥

川後

唐老鴨

自從上次睇完牙柴個小黑面
而家成日覺得佢喺度假笑

真笑假笑好易分

佢先係Twitter 主人

jeng

如果仁月真係出的話 禾

買十本?

禾精上G持

早晨 LM

中大發夢兩日
一翻屋企抖 見到牙雀咁樣
即刻充滿哂電

其實一早都應該要出

你珠推

今日邊個班口咁勁

除掛橋好女仔外，唔可以排除任何mb嘅可能性

我可以保證牙咩係好女人

以為係一美

我愛認真撚 不割

我fc咗
聖b都係好女仔

買幾本美月寶寶寫真返黎抽

fc咗 yoda kubo 牙喜 年十 牙櫻 牙柴 都係好女仔

你推個啲都係好女仔

想睇蓮加出丁書是咪變態

🆕㊗️山下美月、乃木坂46次代エース初ソロ写真集📸
小学館から来年1月21日発売決定！

大人デビュー、撮影地はパリ
セーヌ川に浮かぶ水上ホテルで水着撮影にも初挑戦。
バスルームでのショット、寝起きで“完全すっぴん”でのランジェリー姿など人生初のチャレンジを多数収録
#乃木坂46 #山下美月

禾覺得唔係
禾都想睇

我覺得年+動態比靜態更可愛

直頭正到癲

不得了

jang!

係 而且FBI會踢門

迷月又然 反月註定失敗

買幾多本牙

FBI 都忍唔到啦

兩本掛 一本自己一本拎去抽

Ok 互抽

有fd 會買 禾到時R嚟睇算

動態qq好多

ok 你買普通我買7net

一生只愛山下美月

為大家著想 夜嘛嘛禾專登唔貼圖

左邊有d似禾茜茜

睇落又幾吸引
最鐘意睇所謂素顏
同埋條腿會執成點

望住牙年啲生寫已經

法國佢膚色同音一樣係偏黃黃地

躝啦 我美月不知幾白

唔算白啦態仔

米拉埋牙月落水

我本身淨係想提美穴 但諗諗下實有人又講埋音B先打埋咋

唔好抹黑手足
黑講成黃

希望手足可以黑白分明

老

p到變50吋長腿

明明就係黑
扮乜鬼黃

建議各位拎圖出嚟證明

唔要圖唔要片 唔巧再問了

婆

黑妹先 jeng

唔好反好女仔

我地會幸福

老女人先正

期待P到變女神

本身已經係，唔駛p

噚晚我煮飯俾老婆食，佢話好好味

像_一樣的_ _ 在這裏可以成為女神

食藥啦

乜都睇過晒啦仲洗乜買寫真

希望有shot向SR致敬

唔執先好 對架妹腳不知幾正

1月21號

個 body portion...

好清純

第一張

有港女腳唔睇🤤

墨屎

老婆

呢度啲手足等咗好耐

收到風有個5歲嘅仔

純過蒸餾水

買幾多

頭髮好恐怖

賣純情

Cancam團隊操刀

吉朱正到

得嚿骨咁

等左好耐

肯定吊打臭臭個本
利申反月

搶人件衫嚟著

標題神預言

真預言者

法國農場？
利申撐月堀打對台

成把尺咁

唔似

個影都睇到啲嘅...

最尾嗰張頭先我手痕攞左條尺度 真係成條直線咁

想問下
依到有無吹水群個d？

要等又一個月先會收人

sorry 講句講到扮噴火龍我老婆正好多

okok
thx

my waifu

一出寫真就即刻個個著晒低胸美月又係臭堀又係

仲要俾京子屌打

點解咁能多人反月冇良心

無泳衣無低胸搵鬼買

呢個就一定架啦

心機女不了

乃木撮咪乜都冇囉，但睇得我好開心喎

其實點解咁多人咁話月？雖然個款真係好似嗰種女仔，但具體上佢有冇做過啲乜嘢？

想睇你出

信我 好女仔來

想睇禾南再出 但矛波

美月威脅大，一睇就知A屎料

新追po冇幾耐，其實你哋成日講「好女仔」即係點解？

法國好多反月手足不願面對

淨係showroom烏低2次定3次已經足以證明佢立心不良

微博好多同胞五本十本貢抽丁書 想實名證實了

咪就係字面意思好女仔，無其他意思

工事中有集咩戀愛力test
睇番就會明

好多五毛帶風向同分化撚

個人寫真要谷銷量就唔同講法啦

big 6仔

初時有暗串意思
依家就好似無咩特別含意

識做人 =/= 唔是好女仔

你啲mail圖=,=

佢安全撤離未？有無水驚送走咗

叫做大過禾七

靚到

個tg比人起底

年b 唔好做idol喇做我女朋友啦

之後個下淫笑

どうするの

有矛圖

今年の大みそか12月31日(火)19:15〜放送のNHK総合「第70回NHK紅白歌合戦」に乃木坂46の出演が決定致しました🔴⚪️
みなさま、応援よろしくお願いいたします✨✨

#乃木坂46
#NHK紅白

根本無得比

今年三坂冇izone 世終都冇

繼續封殺One OK Rock，小氣到

有髭男 今年上位了 行騙天下嗰2首好好丁

動畫hello world 首主題曲都係佢哋唱，都好好丁

美月本寫真正到痴撚左線

好正呀

其實呢個秋之銀杏係乜野野黎? wallpaper only?

5g 欅唱乜呢
黑羊？

收到wind唱9單

想問咁多位師兄呢段片係出自邊到

靚到痴左線

禾蓮
久美又識嘅

禾七屈到

Hello world套戲麻麻地

ザンビ舞台劇一team

薙刀個line live

迷月

呢幾張應該係最好架啦

邊個第一個出丁書邊個就大佬
美月始終都係三期揸fit人
一個乃只有一個美月

呢哋立心不良我個人嚟講無任歡迎

嗰集有睇呀，戀愛力真係吊打其他人。
其實一路都覺得偶像唔准拍拖係好慘嘅事，咁嘅年紀唔准拍拖，但又成日要唱埋啲情歌，真係好精神分裂。當然作為飯，好多都唔想見到自己個推畀人嗒咗啦

Yoda

呢個姿勢，呢個angle，呢個高度……

細路唔計

Ok 唔好推！

痴線勁到

呢段一開頭白麻個眼神色

話我條女係「細路」？你今日驗咗眼未？

yoda=大家姐

廁久 清宮 馬嬲 一姐 馬場
Pepe 來仔 Mk妹 馬蹄 牙喜 金川
呢次洗唔洗驗眼牙

Yoda最新集工事中 件衫爆到不得了

究竟四期會係邊個出先

返去研究下先

賀=筒>櫻/早～

我估牙喜

馬場

收到風前日個節目唱咩紅白就唱咩

咩咩要食多啲發育

漲卜卜

yoda bb 發育期身高發展唔到
然後急速發展

爆咗3set生寫 發現自己同under好有緣

ayame 出就可以了

有排啦

アンダー 人知れず

好女人 夢B唔好咸

Under = R卡

正確方向

即影即有嚟，唔知mobile有冇得抽

有張白石、牙也咩、高山、堀、美月
怜奈中兩張
運氣唔算太好 嚟緊想再爆

靚靚菠蘿蓋

牙咩

開始有埋女人味

請問 episode 幾？ 要去好好了解一下

232

幾靚

ベストヒット歌謡祭嘅長髮look

啱，反正講高都唔夠牙梅嚟，主力培育兩大重點項目先係發展路向

好正
24單牙咩1000yen up

可以john我地爆生寫團
一齊爆一齊換

點join

上大谷問
有專人聯絡你

個谷就係咁用架啫

喜90%唔會出 我話嘅

係 友香出左

電腦分析 78%係遠藤櫻 20%係賀喜

大波一定後出

係，做我老婆就夠

牙咩真係越睇越靚

豬尾最後出

好襟睇

今年紅白係咪得牙咩要早收工

開個田村俾佢
等佢贏莊二百蚊

蓮加？
十五歲

睇時間 太夜唔洗上場

結果北川跑出 通殺

屌
我得兩張Pepe

又要多謝臭臭帶協音B

眼鏡

音B
即刻用咗

牙梅件野

兩張都係靚技

提提大家準時收睇SR支持美月寶寶

其實紅白有冇機會唱20單

去馬

好女仔

=.=

大陸版你的名字是希望

春節聯歡晚會

加埋呢首入去粉絲票選，咩16單吖契機吖通通都可以企埋一邊

咪玩啦，如果連日本國內嘅紅白都要唱蝗語歌的話，我諗到時候日本已經變咗中國其中一個省

佢哋都係講笑咁講姐
今年應該都係sing out㗎啦

其實個個上去都係唱自己代表作
想問奶木板既代表作係

唱半首好啦 今年讓路比晌

出首singout想紅又宣傳得咁閪

重點係singout咁撚難聽

Overture

有
順便宣佈埋畢業

難聽又未至於嘅，但要冧莊唱片大賞三連冠真係未必得

晌上得太快

歌詞濃縮版
lalalalalala
happy happy happy be happy
sing out

唔出仲好 比人睇蝕曬

過多陣爆個25單出嚟上紅白

俾💰就有

有料先上到

口水歌都拎到笑大人個咀

好明顯
分分鐘白白c

ドン！さあ始まりました、乃木坂工事中
司会のバナナマンです
よろしくお願いします
そしてそして
乃木坂ちゃんでーす

冇野睇啦 可以收翻埋

16單

爛面？

......

身材牙

唔巧2c 深入民心
利申不反豬

你唔幫豬尾做文宣反攻假新聞

日提夜提就煩架啦 得閒先抽下水咪幾好

珠美長輩圖

有圖

你知道嗎？飲タピオカ有美顏作用👅👅

認真撚，飲タピオカ應該會越飲越大波

又燈到30歲

大把人畢都未有一本啦

等睇美月c

請廣傳 好人一生平安

做過福神應該有得傾嘅

蓮加牙咩加油

個肚腩仲大

花奶

夠可愛好似腩咁肥一排都仲carry到嘅

年十依家都有啲

前日連叻做吉本坂個節目，肚腩大到掂唔到地下

小妹以前瘦嗰陣都掂唔到

有波就得
肚腩呢d到時p走就ok

咩節目

有無LINK

求link

求圖fc

去握手會講
叫佢follow back 禾個Twitter

互加private

小妹都肥左

你知道嗎？某雲唔會去揸手會

小妹啲筋都好硬
有冇哥哥想幫禾拉下

好正

my wifi

你個d筋唔係硬係二條痴埋咗

啲歌詞差到
Happy happy everybody be happy

鯨妹今日咁搶口

果啲fing下會柔軟啲?

say hello

兵有肚腩牙，FAKE NEWS

美月寶寶

姑娘都頂唔順

會喺運動會聽到嗰種cheerful 歌

體現過live版會好feel啲

live個氣氛係好啲

呢間啲姑娘好惡
勸大家搵過第二間

Bring peace

唔想佢醫錯牙

頂唔順你把衰口

正
想俾鯨妹鬧

今日無得睇墨

抵啦 係得你畀人鬧 其他院友都冇事

反省下未

紅白歌合戦に沖縄出身3人出場 ISSAさん、三浦大知さん、乃木坂の伊藤理々杏さん

同三浦大知佢地齊名

呢間個姑娘好好人

個寫稿佬

可惜做唔到一姐

乃木坂工事中【珠玉のＶＴＲが続々登場!!秋元の作品に一同騒然】
2019/11/18 00:00 ～ 00:30

メンバーがやりたかった企画をＶＴＲにまとめて紹介
堀未央奈は得意のメイクであのメンバーをビューティープロデュース！
ビフォーアフターにメンバー仰天！
白石麻衣は人気芸人とコラボ！本格コントに挑む
秋元真夏は禁断の企画に挑戦！その衝撃の内容にスタジオ騒然！
果たして初代クイーンに輝くのはどのメンバーなのか！？

禁斷之企劃

秋元又搞事
黑石睇嚟要復出

日奈baby有d人妻味

黑髮似三十代 我想見啡毛日奈

想飲奶奶

想拉你條根多啲

幾時出J書

日奈baby

越拉越硬

幾時再有選拔

有仔

唔搞事就唔係真夏啦

Happy happy

你點知的

大家好 我係🗼

美月寶寶叫左大家FF少陣

完

點解美月拎乜野係手都要聞下

cosplay緊狗

我都有呢個塔喎，原來係你嚟

香港人 打狗

我只係美月手中呢個

my hey

出得張保底sr yoda

世終

花花

咦我都有今年暑假去一歐有十個

所以佢會聞手
但用個嘴

見到中元仲以為小公煮。。。
無野了

美月本嘢又係巴黎，咪同堀打對台
但係堀本嘢春天先賣，咪姐係宣傳時間多美月好多

佢個blog hea到

遲賣都輸會好肉酸

成街都係賣呢啲

運營：俾美月出先 廢事牙堀輸得咁肉酸

手背又係肉
左手又係肉

一人連儂牆

想奶

吹雞有無市民一齊清潔🧹

CLS 靚女到

獅子狗

禾馬

呢兩張好得，但有冇人覺得有呢兩張影得禾油菜有啲似7仔？

學業緊要

其實仲有多張 唔知點解lihkg死圖

yoda 突然發育到154？！如果再高啲但又keep住而家嘅身裁同埋個樣咁咪好屈機！？

鍾意佢細細粒

pepe唔識日文

掛橋寶寶sr話自己真實得154，佢仲要高yoda好多睇嚟一米三七真係有可能

身高詐欺

假嘅身高，細細粒先正

直頭有啲人長期唔出Blog 出左唔算hea架啦

乜佢個樣好屈機咩

是咪有1500蚊現金卷收

蘭仔手字都幾潦

點解唔寫漢字

優品360現金卷

太多筆劃寫完蘭唔夠位寫世

蘭世個名好型

佢寫字不嬲都好樣衰 唔知以為佢用右手寫

好

圖文不符

氣場同身高成反比

平時啲簽名太潦睇唔出

pmed
有矛小型滅火筒送呀

南做咩

重睇三次先發現寫自己名

禾松
快d黎斬我

牙雀影咁多

會唔會遲啲雙C

音game遲下每日送十連抽

Under 雙C

除非傷又或者懶，如果唔係牙咩好難落返去

禾報咗驚啦

數口又差

讀得成書就唔洗做idol啦

地圖炮

其實四期前排三個都唔似會落under

讀應慶既走去做主播好過做idol

冇話一定唔會嘅，臭臭就係例子

桃子呢

怜奈快啲畢算

臭臭

手頭上冇資料可以證實桃子係跌落under先休養
然後繼續握23單同らじらー

法國 yoda 同桃子c完下單都係無選拔

19單電影嘛

一齊出丁書可以了

jm9

下年前都FBI

下年出 is ok， sweet 16

不過牙年真係唔似15
唔小心就仆得街

萬一FBI都想睇呢
咁咪即係要FBI自己查自己

因為冇人玩

查案睇到厭啦

禾成日唔記得19單

Oh! Japanese, Moemoe！

呢度應該有人已經

乃po好多迷年手足

年啲生寫都有返咁上下價位

個班意淫開牙咩既全部都要

第一個就被fbi拉你

禾係以藝術同欣賞角度幻想同牙咩既生活

留返同解釋

有冇手足覺得君の名は希望嗰期嘅花好撚正

迷年同迷咩咩都有好多

文求翻譯

一早要啦屌

奶木坂·未來

幾時先有消息

老婆呢張

講緊邊個老婆

牙雀呢個表情然後內文吹捧馬拿豬

全部都係

個副ac可以login抽吓

換卡好似素材減半
2張ssr 換自己推ssr 4張sr 換自己推sr

換了

仲玩埋副ac

係啊想換張白麻嘅threefold choice

副ac係login拎石 抽嘢過下手癮

sr可能有多既
ssr唔夠用未必2換1啦....雖然換到推既ssr好吸引

都係要抽 中返1st 2nd就慘

横掂都要坐監，梗係薏仁哂兩件抵玩D啦

乜唔係十六碎初體驗咩

白個幾張movie 都好吸引
我可以換兩張 兩張唔中再換

一生只愛生田絵梨花

仲有冇人反美月寶寶

咁多ssr換係勁既
sr有時都換幾次都唔中想要

之前想抽白麻，中落嘅廢技ssr

迷月黨

好女仔要支持了

原來你個反麻小先鋒又改左名 唔怪得仲以為又有變態乃飯

白麻有threefold choice

想拎啲廢技去換了

復刻第二彈先第一次中推既ssr
希望佢送既十連抽生生性性...頭先已經係得一張保底sr

46 飯 反48唔係天公地道嘅咩

大把4689啦

換啲個人movie

想換雀嘅裸足summer
不過雀無月屬換嘅
爭月屬隊長好似換真夏啱啲

送嘅十連希望中到白花

未中過花同真夏ssr

咁慘你推邊個咁稀有

抽晒送嘅十連再睇下有無月屬隊長咪得
有咪換雀

自己推嘅先難中 唔推嘅先中

花花
之前抽都係中過1次花花sr 其他sr一係打排名拎一係換返黎

花真係稀有

雀可以換嘅卡都廢廢地
係為咗focus

真夏有offshore girl

好彩禾中到雀

十連又唔一定保有ssr

今個event換哂2張花 諗緊下張換咩

我不能接受.jpg

打到咁多
我諗住換張雀
有淨唔知夠唔夠換多張

之前睇過真夏offshore girl個focus 唱到走晒音之後黑石出場

I ❤️
牙 南

我都換晒雀同花，睇吓有無機會儲夠換金銀翼
btw 近兩個event好多花花換

正呀
就係想要呢場

加推定本身有推

唔好提啦 上個入唔到2000
offshore girl想要白麻ssr多d

要儲道具再打event 歌個啲真係好煩
我有兩次都係最尾打唔切最後排名20xx

推->強推

黑石mode好正

睇錯I ❤️警察

自己轉返個名咪得

老人家唔識影相

深夜推

係咁死圖

要禁入去先睇到

訓覺算
有好多圖都kick住左up唔到

個個係到討論想換邊個mb
我想換嗰啲卡已經無可能有

唔知點解第一張load 唔到

卒咗嗰啲
換完都要抽

I ❤️
美 月

世上竟有如此完美的女孩子

變態

不過我鍾意

我笑左

月9

好清純可愛

人美心善山下美月

おはやま

打手

想比牙梅攬

#FNS歌謡祭 でディズニーの名曲をスペシャル演出で披露❗

『#アナと雪の女王２ 』エンドソング「イントゥ・ジ・アンノウン～心のままに」を中元みずきさんが歌唱🎤

さらに、『アナと雪の女王』の名曲をMay J.さんと生田絵梨花（乃木坂46）さんが歌い上げる✨

乃今年贏到嘅話，背後應該比咗唔少

柴妹

大頁有世蘭 上選拔?

牙柴約三家姐食燒肉

好能靚女呀

要跟大佬了

今野條仆街仲要浪費禾蘭幾多青春

今野：

做三家姐問過美月未？

米津真心屈

死曱甴

手足話邊個出J書先就係家姐

最後個張牙喜屌打

個人幾鐘意呢種妝

C9頭

寺田蘭世？who?

尤物

頭10子咗USA 依隻口水歌其實隻隻都屈

真 全部好好聽 除左USA

大家都覺得無可能嘅事
如果咁都贏到嘅話顯得仲假

第二期？乜乃木坂有第二期嘅咩？

連啲飯都淨係識抽水踩2踩 又點叫人撐得落

Gabe Newell唔識數3
今野唔識數2

松村冰有甘勁牙

咁都抽到gaben水

D相copy自like japan 的

我學營運口吻咋，二期我有推臭臭同北野，蘭世同琴子我都鍾意架

蘭世：冰個決定1加1等於2架...無2期牙

25單入到選拔我裸跑

隆了胸

去新北市，mola mola

熟手技工

好過去上海主持今晚食乜餸

信唔信講完過幾日又有支那job

係咪オプションパーツ同個別デザイン同睇手神

我都有同樣問題

個個別アルバム咁花既

A,B點揀好呢

我見到代購好似有得揀オプションパーツmb
如果個別デザイン係隨機咁保守啲買B算
福袋又太撚貴 啱啱買完生寫冇錢

高山正到

好似冇乜嘢啱用 真係掛個門簾出嚟咁痴線

係屋企掛又冇人知 驚咩

但福袋有攬枕喎
可以晚晚攬住与田訓

Sor☺️

B多啲正野

15000

本身都晚晚攬住Yoda瞓 要個攬枕嚟做乜

下晝就熄wifi影響其他院友就無謂啦

姑娘話夠鐘食藥了

第一張有d似禾七

美月對仁眼咁iconic

今日特殊學校停課

奶po6週年飯聚順延至下年

金川

講清楚啲邊個入你裸跑先

呢個系列超正有沒得出生寫

是但一個二期入到

咁佢除定衫都得了

留定名

留名睇走數

腩個樣

想睇睇了

p到

走數呢世爆生寫得pepe

牙南

佢唔挽生寫的

以前影貼紙相先有呢d效果

邊有人唔挽生寫架

好似我呢啲窮L咪挽唔起lo

A同B咪得

4期去左熱海外景

熱海市役所のＨＰに「ADさん、いらっしゃい！」でロケ支援したテレビ番組の放送予定がアップされていますので貼っておきます。

『乃木坂工事中』
放送日：11月17日（日曜日）
放送局：テレビ東京系（東京波）
時間 ：深夜24時00分から

性價比嚟講 A好似抵玩啲
B就留返比有米仔玩

那你錢 你

伏袋係貴在生寫

世間竟有如此可愛老婆

B有生死冊喎 快啲課啦

抽中好野就係

訂立牌算 海天呢次立牌定嘅價真係求打和 訂三件仲減20

係人都知你係打手

海天立牌賣125 唔計運費1550円兌翻都112
台曆賣200 2450円兌翻都係178啫 真係矛乜肉食

幾Q

無請二期北海道前輩

冇人識

笑死禾

我原本都準備跟佢買 手足可以抽佣了
問題係唔知佢收唔收轉數快/payme
我嗰區斷交通咁濟

連你都要驗眼喇

你都要出去拎架喎

禾七有張都係啡色外套

到拎個陣應該ok啦

睇完要洗眼

尊重

收轉數快牙

禾唔怪你大佬 見過真人對燈就唔係咁講

只係想買生死冊

富貴專利，me買唔起

想問本po有冇迷櫻手足

有台飯話台北場確定了，剛剛主持人彩排暴雷

送中組

1/18 係KKBOX 風雲榜
咁大機會1/19

頭先check咗我地個衣櫃無喎

喺第二個衣櫃到 橫濱流星屋企

櫻b

啱啱趕得切

同舊年一樣 星期六上kkbox 星期日con

係日本妹都係你條女

有少數例外的

咁即係請20號就OK

衰妹成日扮怕醜
明明晚嗌要

係
飛鳥禾條女

實名登記 遲下有中国乃共坂官網

唔抽唔知身體好

来週の「沸騰ワード10 2時間SP」に、ずーさん出演
MC #バナナマン
ゲスト #高山一実
VTRレポーター #朝日奈央
【公式】「沸騰ワード10」11月22日（金）よる７時 ～秋の羽田空港税関に潜入！2時間SP！！

係
開定支那寶啦

第二張個頭正

19／1攪

搵唔返張11月開賣圖

肥撚到

【速報】乃木坂46即將於2020年在台灣舉辦第二次演唱會

本日「2019新北市歡樂耶誕城 」乃木坂46高山一実、松村沙友理兩位成員發表將在2020年於台灣舉辦第二次台北演唱會，日後官方將有正式售票詳情。2020年1月19日

#乃木坂46
#高山一実
#松村沙友理
#2020年乃木坂46台北演唱會
#nogizakaLiveinTaipei

恭賀牙英連任

🇹🇼🇹🇼🇹🇼買買買

有牙音的話抽一條推巾

呢到有冇人上年有去架

大把

上年物販

今年唔洗買了

早d去

排6，7粒鐘

垃圾好玩專賣店成個主辦單位戇鳩鳩

獅鳥班炒狗

每人每款買3條

@力十

想問問上年買飛易唔易？

上年有飛淨
睇下今年咩陣容

企係度果班應該冇人識佢地

內場洗唔洗搶

9成要啦
不過睇上海都知冇top冇人睇的

冇老婆

下單可唔可以帶下我聖仔

我想係台北見佢

有選拔咪有資源

大TOP唔去4期係大機會
係驚佢地要返學

不過牙騮應該上先

唔好呀呀 我想見禾柴呀呀呀

想見我喜

祝你睇唔到

有機會嘅，牙咩上次咪走堂去上海

你咁黑心

估都冇用
等佢公佈

大家咁話

應該同上海個次差唔多

唔好內訌牙

選拔咪工作為重
Under就努力讀書啦

牙馬順位都幾後下

排都唔駛排
又跳支那舞

你去唔去

電車漸漸接近
我喜歡那種感覺

屌我聖順位應該高過pepe only

啲奶

侯友宜

無白花1516緊去唔去

如果無白聖咁都係唔去算

5去啦，無牙白

留返去日本睇白花算啦

救命

驚去左台北2月又bd con

cls

大膽預言上海咁樣收皮法台北一定有個大top

#乃木坂46 💜
#2期生
#11月30日発売号に掲載🤩
#お楽しみに🕶

白白

雀

我都係咁話

無幾座油田學咩人飯乃

上海無咩

大top

上海已經證明佢唔得

高山：

雀咪就係個大top

為甚麼不兩樣也要呢？

有禾七同無禾七既分別

wtf

滴埋牙膏落去

仲以為問男友幾多個

有禾白去起碼有一半係日飯

唔係暑假嘅con都唔關我事

四期大家姐出手未

p

冇記錯之前好似有人講過肥料海外飯係好少

男友外套好撚好撚正

正式宣布美月寶寶晉身大ball

夾到就嚟抖唔到氣都晉身大ball

蘭仔講嘅就係呢個？

一般同事

夾得咁辛苦

唔係台灣好多咩

Karin:

唔清楚

有我就唔要朋友

為左飯夾得咁辛苦 請支持好女仔美月

拍完那些年都冇

咁佢又唔係拍得特別好

迷月蒲頭

咁短時間再開海外live應該係想試到底喺大陸定台灣開賺得多

愛月力 love calendar

有人就走揸盡佢

偉大嘅祖國背後有14億人 你話呢

日本live要抽飛

夾到盡一盡 今次點都要幫襯下既

任抽

但唔係任中

多謝支持

一本好似分10%$$$$

嘩

有冇咁誇咁白麻賣一本passport可以買樓

上次大坂同東京都中飛，但去完大坂無錢去東京

寫真2萬本算大賣架 你乃做壞規矩

印象中賣得最差係ol月月高山其中一個

結果day1

patpat得一個要咁多位黎做咩

洗濕左個頭無得走

我估係音B係SR講嗰個
話最近同有二期一齊工作

買左
同我住緊

博盡無悔

永遠支持好女仔美月
反月的都沒有好下場

平

平胸先上到位
例子 禾七 牙雀

咁禾白禾花呢

若月表示不滿

冇花仲搞乜live唔去了

印象中禾花講過以前搭直升機返學 有冇link

咁都記得

純天然靚靚下巴仔

乃po好多人肉google

又幾撚Q

有冇手足覺得山下美月呢個名好好聽
好有意境

又pure又q

井上小白合

雀嘅次世代

4期3大佬

老豆做kddi高層係唔同d

咁啱都係我推既

右邊我既

咩嚟

個畫面咩事 點解每個人望嘅方向都唔同

凌亂美

呢個係咩節目

肥秋比左幾錢

大賞會係呢幾首入面出？

singout

happy happy

48個肥婆C嗰首都上到啦

doremi攞到就好笑

full screen上b站揾

電訊公司
俾人起埋底啦

陪跑平好多

肥秋科水，一係綠一係紫，不過欅太靜，各位可以除定褲去慶祝

Ho Yan Yat Sai Ping On

咪十大金曲 大賞=金曲金獎

Lalala都拎到直接整cheap哂前面兩首大賞

if you wanna bring big smile

真係阿豬阿狗都入得咩

期待大家開賭丁局

我賭丁一定係肥秋旗下攞

等多幾年啦，do re mi 比 sing out 更口水歌

頭先睇左下48嗰首都好口水下
Little glee monster比起上嚟巧巧多

開個日晌畀佢 等佢贏莊一百

24單咪幾好

在座各位

1億人の大質問!？笑ってコラえて!2時間SP

假架

去完台北唔去bd啦
（日本都抽唔到嘅）

就係睇咗呢個節目就中咗禾喜伏

開個藍俾佢

白花日本限定

睇咗禾雀先講白花啦

邊度都有雀架啦

禾係24單mv 同時中喜咩伏

巧適合做新北市代言人

掛寶呢個細路妹

24唔好得過lalala

出黎隻抽

25單c

抽唔到飛未睇過乃con
咪去台北睇咗雀先囉
日本都抽唔撚到的

全握mini live唔洗抽 個個mb都見到

冇花真係唔洗去

不了，唔想掛寶空降C之後被人黑

講到而家冇比人黑咁

假架D奶

你上年有冇去？

櫻呢

搶唔到內場冇去

依家已經比人笑緊似馬騮啦

利申：有份笑

今年搶左先 搶唔到再收

做C哩啲粗重野留返比大家姐就得，掛寶25單有選拔就好好

最初是反的 心諗點解c唔是禾咩禾喜
之後慢慢沈迷

禾屌死你

我真係好愛岩本蓮加

一開頭睇24單mv覺得佢個嘴唇好柒 仲要斜嘅
但望望下又幾q

你係女都話Q

不過牙櫻真係越望越q

之前睇工事中廣告位彈出來嚇到小妹夜晚發惡夢差啲褲仔濕

停止攻擊
否則恥笑牙音

牙櫻真係q

牙櫻啲生死價錢都唔差 證明真係q

考古學家麻煩會然侵解釋下

乃po老豆搵仔

好低莊

想同音B十指 二期冇人肯

黑旗都未驚過

你咁靚仔都冇
咁我地

得牙喜 來仔有

nicki minaj好正.jpg

馬爻口吾至刂

吉川卓

正到夢遺?

同一日360度轉

每個人對正嘅定義都唔同

證明我一直冇變

假都照殺

借開啦

食得多黑心食品
塊面漲左好多

淨係飛同食 點會唔肥

食藥都會漲

想知咩藥

一直都廁

做 ayame 嘅同學仔，每日生活點過

日日見到ayame個位空咗

可能去得支那多要調理番身體嘛

我都覺得好有意境

山下

美月

996

仲以為日日有得做 peeking tom

997